{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 호텔 더클래식"
    },
    "text": "当宿は計29室の客室があり、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 客室入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は異性間の男女同室での宿泊が制限されます。 当宿泊施設では、客室に臭いが染み込んで換気をさせても臭いがする料理のロブスター、ズワイガニ、ベニズワイガニの蒸し物、発酵ガンギエイなどは持ち込みできません。 次のお客様のために宿泊する際は、必ずエチケットを守ってください。 2階ロビーの隣にはミニレストランがあり、宿泊客が簡単な食事を楽しむことができます。 シリアル、ラーメン、トーストなど様々なおやつや飲み物が用意されています。 ミニレストランは午前06時から24時までご利用いただけます。 建物正面には広い駐車場をご利用いただけます。 出張客のためにランドリーも運営されているので、楽にご利用いただけます。 また、貸室のお客様のためのコーヒーコーナーも設けられており、コーヒー豆とお茶を備えています。 昼の宿泊をご利用の場合は、夜12時以降に予約及び入室されるか、早朝に決済をされる場合は、12時間のご利用が保障されます。 また、客室内のパソコンではプリントとUSB作業が可能です。 お客様のレビューによると、蔚山出張時に行くのに良い清潔で居心地の良い宿で、駐車場が十分で位置と施設、清潔度が最高だそうです。 お部屋の状態も良く、親切なサービスと様々なお菓子や飲み物などを提供し、お客様にリラックスした宿泊を提供するそうです。 朝食もおいしく用意され、満足度を高めるそうです。 ただトイレの掃除に少し物足りなさがあるという意見があります。 おすすめの宿としてお客様が評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何階建てですか？",
            "answer": "当宿は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の料金はいつ支払う必要がありますか？"
        },
        {
            "question": "オンシーズンと特定日、祝日の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日の料金はどのように変動しますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊する際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "宿泊する際に身分証明書は必要ですか？"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊が制限される理由は何ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が制限される理由は何ですか？"
        },
        {
            "question": "持ち込みできない食べ物にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "持ち込みできない食べ物にはどのようなものがありますか？"
        },
        {
            "question": "ミニレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミニレストランの営業時間は何時から何時までですか？"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありますか？"
        },
        {
            "question": "ランドリーはどのように利用できますか？",
            "answer": "ランドリーはどのように利用できますか？"
        },
        {
            "question": "コーヒーコーナーにはどんな飲み物が用意されていますか？",
            "answer": "コーヒーコーナーにはどんな飲み物が用意されていますか？"
        },
        {
            "question": "昼の宿泊を利用する場合、いつ予約や入室をすれば12時間の利用が保証されますか？",
            "answer": "昼の宿泊を利用する場合、いつ予約や入室をすれば12時間の利用が保証されますか？"
        },
        {
            "question": "客室内のパソコンで何ができますか？",
            "answer": "客室内のパソコンで何ができますか？"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、当宿はどのような評判がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、当宿はどのような評判がありますか？"
        },
        {
            "question": "トイレの掃除に関する意見とは何ですか？",
            "answer": "トイレの掃除に関する意見とは何ですか？"
        },
        {
            "question": "おすすめの宿として何を提供していますか？",
            "answer": "おすすめの宿として何を提供していますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 498
    }
}